payoneer 有沒有人用？

想存美金，見MONZO 只可入英鎊。

有做freelance 用嚟收美金，之前會過返落本地戶口